一人一個發惡夢經歷

有排成日發惡夢 多數有隻鬼彈出黎嚇鳩我
咁就嚇醒左 再訓就會即刻入返夢境比佢嚇多次
一晚可以重覆幾次
之後嚇醒一次就即刻唔訓 睇你嚇乜鳩

見到個綠色嘅長頭髮女人頭凌空追住我大笑，跟一路跑佢一路追，跟住嚇醒左
點知第二日發左個一樣嘅夢，同一個頭追我，但係個地點唔同左

發夢屌嗰女